完全唔明白點解咁多連登仔吹捧eason

聽歌口味各人唔同
但係一個唱live穩定度極低既歌手
被吹捧為神級唱功
上曬神枱咁
會唔會好撚好笑
而我個人囗味都覺得佢把聲欠缺穿透力

我諗我無你地聽歌咁多
都係鳩up下意見
但有幾位歌手我係覺得好聽既
A Lin 動力火車 林志炫 曹格 刀郞
純粹個人口味

佢而家技巧先係最勁嘅時候
不過無可否認前幾年吒叱上台真係唔掂

你大陸落嚟？咁鍾意聽普通話歌

樓主00後？eason都上唔到神枱

你都識講純粹個人口味啦
證明你taste唔係主流囉

喺連登,佢算好多人認同啦

都唔係好冷門姐

佢基本上只係喺叱吒頒獎禮穩定度低

樓主成功刷存在感

eason 唱功都話廢 真係得啖笑。
你係想講佢唔夠高音定唱功廢？不如你諗清楚先再討論